呼籲明早到庭聲援 「請自行帶備帽雨傘外套口罩」

旺角騷亂案中兩男一女被告被裁定暴動罪成，還柙至明早判刑。有組織「香港民族陣綫」以【義士蒙難】為題於Facebook留帖文，稱「今日，魚蛋革命中被控暴動罪的三位義士被判罪名成立，並將於明日上午十一點三十分於灣仔區域法院十一樓三十六庭判刑，本組織呼籲各方同道，到場聲援義士。歷經漫長的審訊及逼害，魚革義士極需同道關注及支持」。

該帖文又謂「計劃到場聲援的同道請自行帶備帽，雨傘，外套及口罩，以保障自身私隱」，並「謹祝義士一切平安」。本土民主前線亦轉發帖文。

入到court咪又係要除
多餘

時代革命

左膠點柒都有班黃傘鳩嗚團
勇武本土撚得一兩個口罩人
大亨/天埼/偉哥/國c/毓炆/梁游/堡主去咗邊

要返工 不了

1

.

帶雨傘保私隱

香港民族陣線係咩嚟

啲五毛平時就扮晒假膠咁，一有呢啲post就落足力恥笑

差佬係門口逐個抄身份證著乜都冇用

偉哥去左

重有左膠咪一樣

D人彩你都有味啦
又冇光環拎